屌你地老母 人地死左個女好撚好笑?

又真係幾撚好笑既

佢唔係死左個女 我都唔知佢係乜水

依個係咩公仔黎? 上網搵唔到

我都係依家先識佢
靠個女上位 可恥

我屌你老母樓主

想去喪禮開香檳

推

衰鬼黎 初頭仲諗住入黎屌你

😂😂😂

個肥渣都唔知係咪收咗錢賣女

一定係收咗安家費

唔係點做監警會

呃人入嚟推post

手足嚟 唔好推

?

merry Christmas and happy new year

死得好 警察又有條屍可以姦

張議員手足黎

1

我地學藍屍講野姐
等佢地感受下自己有幾涼薄折墜

P.S. 真係俾天收

屌你個icon

諗起若蓮喪子

阿蛇: 開香檳慶祝!

11

今晚我地 _ _ _ _ _ !!

抵啦

米臭係，都唔好笑

呢個樣幾似

人地個女唔死點推動殯儀業

死得好

開香檳慶祝

睇標題已經估到 有晒心理準備
但一見到張圖都係笑咗

幾時到林鄭

想同佢講唔好唔開心

因為年年有今日，歲歲有今朝
仲有兩個囡囡
大家快啲關心下佢兩個女啦

衰鬼

好似熱香餅

繼續努力
仲未死全家

今有華鋒喪女

在心中

大大聲笑！惡有惡報
試諗下我地同路人不幸就悼念，對家死人又悼念，咁對我地嘅手足公平咩！？

RIP 張小姐希望你下一世可以有個好爸爸，可以開開心心咁生活

張華峰聖誕快樂
若然未報，時辰未到，你未還夠俾手足㗎

好鼓舞
原來呢個世界真係有報應

笑到跌低埋

個女早D 見天父, good news

你地有冇人性？

係勁撚好笑

嘩，黎緊仲有黑警同高官全家，殯儀業有望取代六大產業喎有前景喎，同埋地獄要唔要起返個明日大嶼支撐下人口增長?

恭喜晒

睇個標題仲以為係左膠出沒
想DLLM
哈哈 一齊笑 齊慶賀

件事本身唔好笑，但因為主角既關係，令到大家都好開心

報得太快
監警會+保皇狗+口賤

林鄭果兩個仲風流快活緊

無 同連登仔講人性?

小泉純一郎gif圖召喚

見到咁多正皮都估到

等佢冚家鏟就慶祝鋪大嘅

笑得出既人無資格話藍絲冷血 同無良知

冇

希望所有講話笑得出同藍屍一樣咁無良知嘅人都無嗌過黑警死全家
笑大人個口喇

聽講係收左錢做野架 有安家費收

唔笑得架咩

r.i.p
害死自己個女

好似重有兩個, 可以死埋佢

蛋糕女可以訂定蛋糕
到時去切

聖誕快落

見到個topic咁左膠,但係好多正皮
就估到樓主話係幾好笑

其實唔好笑

低調 不恥笑 也不假裝悲傷

表面上大度心入面狂笑

對佢有情緒病嘅個女嚟講係解脫喎
依家笑佢老豆咋嘛
吹咩

唔好意思,你老豆對手足做咗啲好過份嘅嘢.雖然笑鳩你喺好仆街.但喺我覺得唔夠你老豆咁仆街

個腦好有畫面 好撚好笑

估到

內部消息指老豆遲下有得升職換返嚟㗎
點解要咁傻

fced一手料嚟

人在做，天在看

條友成個慘慾少年咁，日日打太多飛機

push